大家拍爛當幫幫我尋故

有冇人記得有個故仔入邊有一句
「你對人咁好，冇人會珍惜你架啵。」
我想搵返嗰個故
更詳細資料：

唔該，我想做你嘅ptgf。